{
    "Wollte 32-J\u00e4hrige ihren Mann im Schlaf t\u00f6ten? Verfahren beginnt wieder bei null": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "05:36 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Thomas Streif"
    },
    "Wer wird neuer Adjutant beim Bundespr\u00e4sidenten?": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "05:17 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Eike-Clemens Kullmann"
    },
    "Sinkende Preise, hohe Kosten: \"Eine giftige Mischung\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "04:51 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Josef Lehner"
    },
    "Honigbrot mit Knoblauch und mehr heilende Nahrung": {
        "isPremium": true,
        "date": "unknown",
        "time": "04:37 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023 04:37 Uhr"
    },
    "Wie W\u00e4lder im Kampf gegen Klimawandel helfen": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:16 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Verena Mitterlechner"
    },
    "Die Flyers und ihr ganz besonderes Energieb\u00fcndel": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "04:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Dominik Feischl"
    },
    "\"Schwarzbau-Aff\u00e4re\": 27 Verdachtsf\u00e4lle laut Abschlussbericht": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "03:57 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Thomas Streif"
    },
    "Augen\u00e4rztinnen \u00fcbernehmen Praxis und Sehschule im Rohrbacher \u00c4rztezentrum": {
        "isPremium": true,
        "date": "unknown",
        "time": "03:39 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023 03:39 Uhr"
    },
    "ETM: Stadt Haag fordert weitere Ermittlungen": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "03:26 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Hannes Fehringer"
    },
    "Das elfte Sanktionspaket: Die EU zielt auf Putins Lieferanten": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "03:11 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Sylvia W\u00f6rgetter"
    },
    "\"Das Adrenalin, das man in der K\u00fcche hat, ist enorm wichtig\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "02:48 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Julia Evers"
    },
    "Rendi-Wagner will den \"Schwarzen Peter\" nicht": {
        "isPremium": false,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "02:31 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Betriebshallen f\u00fcr Start-ups": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "02:15 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Michaela Krenn-Aichinger"
    },
    "Inter Mailand fehlen 90 Minuten \"f\u00fcr unseren Traum\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "02:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Open Bauernhof: \"Weil am Stammtisch sudern keinem etwas bringt\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "01:37 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Valentin Bayer"
    },
    "Glasfaser-Offensive in Obernberg": {
        "isPremium": false,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "01:16 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Franz Sch\u00fctzeneder: Ein einzigartiger Lehrer": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "01:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Philipp Fellinger"
    },
    "Keine zuckerfreien S\u00fc\u00dfstoffe": {
        "isPremium": false,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "00:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Wir waren fast alle einmal Bauern": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Alexander Zens"
    },
    "Gut schlafen! Die besten Tipps gibt\u2019s morgen": {
        "isPremium": false,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Im Steyrer Schlosspark waren die Kinder die Stars": {
        "isPremium": false,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Wissenschaft als bessere Inflationstherapie?": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Stefan Fink"
    },
    "Gef\u00e4hrliche Zweifel": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Wolfgang Braun"
    },
    "Pierce Brosnan: F\u00fcr immer Bond": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Herbert Schorn"
    },
    "Das System Erdogan": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Heidi Riepl"
    },
    "Wohin gehen wir?": {
        "isPremium": true,
        "date": "16. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Christoph Leitl"
    },
    "Rotkreuz-Bezirksleitung im Amt best\u00e4tigt": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "22:51 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Stroke-Unit-Profis: Schlaganfallrisiko bei Frauen wird vielfach untersch\u00e4tzt": {
        "isPremium": true,
        "date": "unknown",
        "time": "22:44 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023 22:44 Uhr"
    },
    "3:6-Niederlage bei Bundesligaauftakt": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "22:40 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "\"Kremulator\": Ein Buch \u00fcber Diktatur und die Sinnlosigkeit des Krieges": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "22:37 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Erfolg f\u00fcr jungen Waizenkirchner": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "22:31 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Benefizkonzert f\u00fcr junge Country-S\u00e4ngerin": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "22:27 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Teufelberger mit F\u00fcnfer-Schicht": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "21:47 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Haribo, Bahlsen, Storck und Nestl\u00e9: S\u00fc\u00dfwarenindustrie will streiken": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "21:32 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Humer als bester Franchisepartner": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "21:28 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Gottschalk \u00e4rgert sich \u00fcber Song Contest: \"Die m\u00f6gen uns alle nicht\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "21:23 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Prognose: Inflation sinkt 2024 auf unter vier Prozent": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "21:17 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Dort, wo der Fisch ist, ist der Fischer nie": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "21:10 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Klaus Buttinger"
    },
    "Hunderte britische Kampfdrohnen f\u00fcr die Ukraine": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "21:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Ischgl: Radfahrer blieb im Tiefschnee stecken": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "20:23 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Im Armenland": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "20:17 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Helmut Atteneder"
    },
    "Haidlmair mit Umsatzsprung": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "20:16 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Rosa-Traum geplatzt: Corona nahm Favorit aus dem Giro": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "20:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Dominik Feischl"
    },
    "Erstmals Stichwahl in der T\u00fcrkei: Erdogan verpasste sein Wunschziel": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "19:57 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Heinz Steinbock"
    },
    "Antisemitismus: Mehr Angriffe von Jugendlichen": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "19:52 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Annette Gantner"
    },
    "Fu\u00dfballprofis verweigerten Regenbogentrikots: \"Das ist miserabel\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "19:38 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Halten die Nerven im Abstiegsendspiel zwischen Ried und Altach?": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "19:31 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "G\u00fcnther Mayrhofer"
    },
    "Mauthausen-Ass besiegte Alcaraz auf Sand in Rom": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "19:29 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Linz\u2019 h\u00f6chster Turm wird alle 17 Tage um ein Stockwerk h\u00f6her": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "19:10 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Reinhold Gruber"
    },
    "\u00d6sterreich bleibt in der Au\u00dfenseiter-Rolle": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "19:05 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Marcel Sabitzer f\u00e4llt bis Saisonende aus": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "19:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Das waren die wichtigsten Schlagzeilen am Montag": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "18:59 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "keine Angabe",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "US-Amerikanerin an der Spitze der UNO-Migrationsorganisation": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "18:27 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Nach Spekulationen: Lukaschenko zeigte sich wieder in der \u00d6ffentlichkeit": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "18:24 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Heidi Klum verteidigt umstrittene Dessous-Kampagne mit Tochter Leni": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "17:56 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "unknown"
    },
    "Festival der Popstars von morgen": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "17:55 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Herbert Schorn"
    },
    "Fritz Lehner: Ein Unbequemer der Filmbranche": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "17:54 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Das Bruckner Orchester Linz gibt sein Deb\u00fct im Dom": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "17:48 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Sie liebt, was kriecht und sticht": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "17:34 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Helmut Atteneder"
    },
    "Allhaming: Hagen Mosser tritt f\u00fcr die FP\u00d6 zur B\u00fcrgermeisterwahl an": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "17:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at/linz"
    },
    "\u00dcberflutet: Steinbruch wurde zu einem See": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "17:14 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Eine Wienerin greift nach der Goldenen Palme": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "17:10 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Nora Bruckm\u00fcller"
    },
    "Vorbild Israel: App soll Lebensmittelpreise in \u00d6sterreich senken": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "16:37 Uhr",
        "comments": 5,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "In Molln wird es ernst: ADX hat Gas-Probebohrung beantragt": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "16:20 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Gerald Winterleitner"
    },
    "Vier-Parteien-Antrag zum Westring: Auch FP\u00d6 und \u00d6VP stimmen nicht zu": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "16:10 Uhr",
        "comments": 6,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at/linz"
    },
    "Zahl der Sozialhilfe-Bezieher geht weiter zur\u00fcck": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "15:55 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at/linz"
    },
    "H\u00f6here Pendlerpauschale bis Ende Juni: Diskussion um Verl\u00e4ngerung": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "15:38 Uhr",
        "comments": 5,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "St. Wolfgangs B\u00fcrgermeister stellt sich auf die Seite der Hotelkritiker": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "15:31 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Edmund Brandner"
    },
    "Deutliche Mehrheit f\u00fcr Erdogan: So w\u00e4hlten die T\u00fcrken in \u00d6sterreich": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "14:52 Uhr",
        "comments": 8,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Nackter Spazierg\u00e4nger ging auf Polizisten los": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "14:39 Uhr",
        "comments": 6,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "F\u00fcr Kinder erkl\u00e4rt: Knappes Duell bei Wahl in der T\u00fcrkei": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "14:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Katrin Fischer"
    },
    "Braunau: Hallenbadsaison erneut verl\u00e4ngert": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "14:26 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "\"Salzburg wird im \u2009Sommer tief ins Tascherl greifen\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "14:16 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "G\u00fcnther Mayrhofer"
    },
    "\u00d6H-Wahl: Das Endergebnis im Detail": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "14:07 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "UnLock4All er\u00f6ffnet  barrierefreie Paketstation in Linz": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "14:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at/linz"
    },
    "Steirer fuhr mit Auto auf Paar zu: \"Wollte sie nur erschrecken\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "13:51 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "SP\u00d6 kommt nicht zur Ruhe: Streit rund um Mitgliederbefragung geht weiter": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "13:38 Uhr",
        "comments": 8,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "\"Ein Gest\u00e4ndnis, das schaudern l\u00e4sst\": Lebenslange Haft f\u00fcr Krankenpfleger": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "13:14 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Antisemitismus: Weniger gemeldete F\u00e4lle, aber mehr physische Gewalt": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "12:52 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Silbermedaille f\u00fcr Perg nach dramatischem Finale": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "12:48 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at / lebe"
    },
    "Linz AG baut Fernw\u00e4rmenetz in Leonding weiter aus": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "12:40 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Julia Popovsky"
    },
    "LCAV-Nachwuchsstaffeln eroberten zwei Medaillen": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "12:32 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "KI und Politik: Als die Bilder l\u00fcgen lernten": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "12:32 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Michael Sch\u00e4fl"
    },
    "Der BMW i7 xDrive60 im O\u00d6N-Autotest": {
        "isPremium": true,
        "date": "unknown",
        "time": "12:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "unknown"
    },
    "Moldau tritt aus Gemeinschaft Unabh\u00e4ngiger Staaten aus": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "12:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "\"Ein paar Unaufmerksame\": 20 Autos w\u00e4hrend LASK-Spiel abgeschleppt": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "12:05 Uhr",
        "comments": 5,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Florian Wurzinger"
    },
    "St. Wolfgang will \"Bacherlwiese\" gegen maximale Verbauung sch\u00fctzen": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "11:45 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "\"Es war extrem schmerzhaft\": B\u00e4r verletzte Tierfilmer schwer": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "11:43 Uhr",
        "comments": 8,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Erste Niederlage f\u00fcr die Nu\u00dfbacher Faustballfrauen": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "11:36 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "1600 Katholiken werden  pro Jahr von der Di\u00f6zese  Linz gepf\u00e4ndet": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "11:13 Uhr",
        "comments": 8,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Philipp Hirsch"
    },
    "Bahnverkehr zu Wochenbeginn noch eingeschr\u00e4nkt": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "10:59 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Schinkenspeck im Test: Qualit\u00e4t ok, aber oft mehr Fett und Salz als angegeben": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "10:50 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Linz will keine neuen Gasth\u00e4user \u00fcbernehmen": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "10:30 Uhr",
        "comments": 4,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at/rgr"
    },
    "EU senkt Wachstumsprognose f\u00fcr \u00d6sterreich": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "10:18 Uhr",
        "comments": 4,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Vater und Sohn bei Unfall auf der B3 verletzt": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "10:17 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "SK-Rapid-Tour legt am Mittwoch Halt im Salzkammergut ein": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "10:06 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Trotz leichter Startschwierigkeiten, satte Punkteausbeute f\u00fcr H\u00f6ller": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "10:03 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Von Schlaf \u00fcber Demenz bis R\u00fcckenprobleme: O\u00d6N-Gesundheitstour startet wieder": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "09:52 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Palfrader bei Klima-Blockade: \"Es bleibt keine andere Wahl\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "09:36 Uhr",
        "comments": 84,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "38-J\u00e4hriger verletzte Freundin und zerschlug Einrichtung mit Schwert": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "09:22 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Verst\u00f6rende Durchsagen in \u00d6BB-Z\u00fcgen: Polizei ermittelt": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "09:18 Uhr",
        "comments": 56,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Judith Pointner"
    },
    "China verurteilt Amerikaner wegen Spionage zu lebenslanger Haft": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "08:58 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "L\u00e4ndervergleiche": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "08:52 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Dietmar Mascher"
    },
    "Akku eines Scooters explodierte in Salzburg beim Aufladen": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "08:43 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Mini-Krisen und andere Luxusprobleme im \u00f6ffentlichen Verkehr": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "08:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Renate Stockinger"
    },
    "Dank seiner Paraden geht die Laufbahn von Bokesch in eine Verl\u00e4ngerung": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "07:36 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Reinhold P\u00fchringer"
    },
    "M\u00fcllcontainer in Buchkirchen in Brand gesteckt: Polizei bittet um Hinweise": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "07:34 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Junge Sch\u00f6nauerin feierte in Island ersten internationalen Tennis-Triumph": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "07:15 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Bernhard Leitner"
    },
    "Falstaff an der Wiener Volksoper in neuer Mission": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "07:13 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Michael Wruss"
    },
    "EU will k\u00fcnftig auch Z\u00f6lle auf Waren von geringem Wert erheben": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "06:58 Uhr",
        "comments": 7,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Wagner-Chef Prigoschin wollte offenbar russische Truppen verraten": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "06:45 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Autonomer Passagierbus in Schottland im Regelbetrieb": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "06:34 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Muttertag auf dem Fu\u00dfballplatz: \"Ich bin stolz auf meine Mama\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "06:34 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Endergebnis in der T\u00fcrkei steht fest: Erdogan muss in Stichwahl": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "06:13 Uhr",
        "comments": 11,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ein Traum rettete Ronivaldos Karriere": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "06:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Wollten Landwirt und S\u00f6hne finanzielle Probleme mit dem Anbau von Cannabis l\u00f6sen?": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "05:28 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Thomas Streif"
    },
    "Festspiele mit internationalen Stars": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "05:27 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Gmunden peilt die O\u00d6-Liga an": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:44 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Tobias Pramberger"
    },
    "\"Ein Gest\u00e4ndnis, das schaudern l\u00e4sst\": Lebenslage Haft f\u00fcr Krankenpfleger": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "13:14 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Knochenjob mit viel Handarbeit: F\u00fcr Rogl ist Weinbau jedoch Leidenschaft": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Gerald Winterleitner"
    },
    "Ukrainische Offensive ist l\u00e4ngst im Gange": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Hermann Neum\u00fcller"
    },
    "Erdogan nach vorl\u00e4ufigem Ergebnis knapp vorne": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "\"Danke, Deutschland\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Michael Zallinger: Verantwortung in doppelter Rolle": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Valentin Berghammer"
    },
    "Wachstumsmotor: Was \u00d6sterreich von den Niederlanden lernen kann": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 12,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Eine Fl\u00fcchtlingsbetreuerin erz\u00e4hlt aus ihrem Alltag": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Thomas Fellhofer"
    },
    "Trainerkarussell in der O\u00d6-Liga dreht sich": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Die R\u00fcckkehr des sozialistischen Rebellen": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Josef Achleitner"
    },
    "Wie Linz zu seiner Brombeere kam": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Roman Kloibhofer"
    },
    "\"Fr\u00fcher dachte ich, da muss man nur fesch sein\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Edmund Brandner"
    },
    "Klaus Fronius: \"Geschwindigkeit ist nicht das Ma\u00df aller Dinge\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Erik Famler"
    },
    "Berglandmilch setzt k\u00fcnftig auf Biomasse": {
        "isPremium": true,
        "date": "unknown",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023 04:30 Uhr"
    },
    "Katzen \u2013 schnurrende Therapeuten auf Samtpfoten": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Ulrike Griessl"
    },
    "Fu\u00dfballtalente schafften Aufnahme in Akademie": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:10 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Viele Fragezeichen bei WSC/Hertha": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "04:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Bad Schallerbach geht auf das Double los": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "03:25 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Neues Hotel in Braunau wird gut angenommen": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "03:14 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Thomas Streif"
    },
    "Elena und Klaus sind die \"Gesichter\" des Meetings": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "03:14 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "elha"
    },
    "Fitnessprogramm f\u00fcr Lebenshilfe": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "02:21 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Schwierige Zeiten f\u00fcr die t\u00fcrkische Wirtschaft": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Echtes Nordkind liest auf Burg Piberstein": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Anpfiff: Der O\u00d6-Landescup \u2013 eine Marke": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Harald Bartl"
    },
    "Salzburg: Schwarz-blaue Fortschritte": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Das Kinderlied als Ohrwurm": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Klaus Huber"
    },
    "\"Tag des Sports\" auf dem Stadtplatz": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Lang nicht mehr gesehen!": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Barbara Rohrhofer"
    },
    "Der Gesamtf\u00fchrende Evenepoel muss beim Giro d'Italia aussteigen": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "23:34 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "FC Barcelona fixierte den spanischen Meistertitel": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "23:33 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "K\u00fchbauer: \"Man hat gesehen, dass wir da waren\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "unknown",
        "time": "22:13 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Sport",
        "author": "G\u00fcnther Mayrhofer"
    }
}