{
    "Muttertag auf dem Fu\u00dfballplatz: \"Ich bin stolz auf meine Mama\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "06:34 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Ein Traum rettete Ronivaldos Karriere": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "06:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Gmunden peilt die O\u00d6-Liga an": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:44 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Tobias Pramberger"
    },
    "Viele Fragezeichen bei WSC/Hertha": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "04:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Bad Schallerbach geht auf das Double los": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "03:25 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Fitnessprogramm f\u00fcr Lebenshilfe": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "02:21 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Schwierige Zeiten f\u00fcr die t\u00fcrkische Wirtschaft": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Echtes Nordkind liest auf Burg Piberstein": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Anpfiff: Der O\u00d6-Landescup \u2013 eine Marke": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Harald Bartl"
    },
    "Salzburg: Schwarz-blaue Fortschritte": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Das Kinderlied als Ohrwurm": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Klaus Huber"
    },
    "\"Tag des Sports\" auf dem Stadtplatz": {
        "isPremium": false,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Lang nicht mehr gesehen!": {
        "isPremium": true,
        "date": "15. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Barbara Rohrhofer"
    },
    "Der Gesamtf\u00fchrende Evenepoel muss beim Giro d'Italia aussteigen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "23:34 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "FC Barcelona fixierte den spanischen Meistertitel": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "23:33 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "K\u00fchbauer: \"Man hat gesehen, dass wir da waren\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "22:13 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "G\u00fcnther Mayrhofer"
    },
    "Mann st\u00fcrzte von Balkon sechs Meter in die Tiefe": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "21:45 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "\u00d6sterreich verlor bei Eishockey-WM mit 0:5 gegen Schweden": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "21:31 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Gernot Trauner erhielt den Meisterteller": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "21:27 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Deutsches Titelrennen mit Torrausch": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "21:26 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Goldener Abschied f\u00fcr Kranzlm\u00fcller beim Heimspiel": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "21:25 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "T\u00fcrkei-Wahl: Streit um Hochrechnungen, Erdogan im Abw\u00e4rtstrend": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "21:11 Uhr",
        "comments": 20,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Deutsches Paar in Portugal umgebracht": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "21:06 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Viel Lob, aber kein Wettergl\u00fcck in Mauthausen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "20:58 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Alexander Zambarloukos"
    },
    "Perspektive": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "20:48 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Harald Bartl"
    },
    "Ducati-Dreifachsieg beim Jubil\u00e4um": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "20:42 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Dominik Feischl"
    },
    "Basketball:  Flyers Wels besiegten Swans Gmunden mit 81:80": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "20:35 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Alexander Zambarloukos"
    },
    "Eine musikalische Reise um die Welt mit Thomas Gansch und Herbert Pixner": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "20:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "K\u00fchbauer: \"Salzburg war definitiv nicht die bessere Mannschaft\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "20:08 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Sport",
        "author": "G\u00fcnther Mayrhofer"
    },
    "Die Wachabl\u00f6se im LASK-Tor": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "20:08 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "G\u00fcnther Mayrhofer"
    },
    "Die Historie der Jagd: \u201eEigentlich jagen wir alle\u201c": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "20:07 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "unknown"
    },
    "Nur noch die Austria kann den LASK von Platz drei verdr\u00e4ngen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "20:02 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "SPD gewann Wahl in Bremen - Rot-Gr\u00fcn-Rot k\u00f6nnte weiterregieren": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:53 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Fu\u00dfball-Bundesliga: Salzburg blieb auf Meisterkurs, Austria \u00fcberholte Rapid": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:46 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Hausregeln": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:45 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Michael Sch\u00e4fl"
    },
    "Rieds 1:1 in Tirol hat ein Nachspiel": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:43 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Wolfgang Sobotka: \"Ich vergebe keine Noten, wer gut und wer schlecht ist": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Markus Staudinger"
    },
    "\"Tatort\": Kinder und Klischees": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:27 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Nora Bruckm\u00fcller"
    },
    "Das waren die wichtigsten Meldungen am Muttertag": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:21 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "keine Angabe",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Selenskyj nahm Karlspreis entgegen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:11 Uhr",
        "comments": 9,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Black Wings: Training wie bei den Navy Seals": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Markus Prinz"
    },
    "Thiem-Bezwinger Medjedovic triumphierte in Mauthausen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "18:14 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ein Jubil\u00e4um, bei dem es richtig \"B\u00c4M!\" macht": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "18:07 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Nora Bruckm\u00fcller"
    },
    "Erst geschlagen, dann entlassen - AK erstritt 6000 Euro f\u00fcr Opfer": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:48 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Die Odyssee eines ukrainischen Sch\u00fclers auf Schulsuche in Linz": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:45 Uhr",
        "comments": 5,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Christian Diabl"
    },
    "Loreen schrieb beim Song Contest Geschichte": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "17:39 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Herbert Schorn"
    },
    "Zwei Verletzte bei Frontalcrash": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:39 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Loreen: Zur Ikone geworden": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:38 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Herbert Schorn"
    },
    "Thailand w\u00e4hlte neues Parlament - Opposition nach ersten Teilergebnissen vorn": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:31 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Auch kommende Woche bleibt es nass und k\u00fchl": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:19 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "\"Kom\u00f6die mit Krimicharakter\" zum Saisonstart im Theater Meggenhofen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Valentin Bayer"
    },
    "Gmundner Studentin (22) wurde Staatsmeisterin im Wuzeln": {
        "isPremium": true,
        "date": "unknown",
        "time": "16:56 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Edmund Brandner"
    },
    "Amstetten rehabilitierte sich mit 3:2-Ausw\u00e4rtssieg": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "16:35 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "\"Es klingt kitschig, aber wir sind beste Freunde geworden\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "16:13 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Nora Bruckm\u00fcller"
    },
    "Selenskyjs Vers\u00f6hnungsbesuch in Deutschland": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "15:55 Uhr",
        "comments": 6,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Die 10 besten Weine aus O\u00d6": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "15:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Philipp Braun und Hans Stoll"
    },
    "Nach dem 2:0 gegen die Young Violets r\u00fcstet sich Vorw\u00e4rts bereits f\u00fcr Sturm": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "14:42 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Gerald Winterleitner"
    },
    "Vor 50 Jahren hob die ramponierte Raumstation Skylab ab": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "14:10 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Klaus Buttinger"
    },
    "Bis zu 210 km/h: Zyklon \"Mocha\" erreichte Myanmar und Bangladesch": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:59 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Zugausf\u00e4lle trotz Streikabsage": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:37 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Selenskyj wird von Deutschland weiter Unterst\u00fctzung zugesagt": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Der Kanzler kam als \u00dcberraschungsgast": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:27 Uhr",
        "comments": 6,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N/gs"
    },
    "SP\u00d6: Streit um Wahlkommission eskaliert": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:09 Uhr",
        "comments": 84,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Bali, die Insel der vielen Namen": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:02 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Magdalena Lagetar"
    },
    "Maurer bittet SP\u00d6 zur\u00fcck an den Verhandlungstisch": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "12:56 Uhr",
        "comments": 24,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Weitergabe von Trafiken innerhalb der Familie wird eingeschr\u00e4nkt": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "12:25 Uhr",
        "comments": 9,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Red Bull verleiht Handgas: Vom Rollstuhl in den Porsche": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "12:14 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Christoph Z\u00f6pfl"
    },
    "Was f\u00fcr Whistleblower zu tun ist": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "12:00 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Susanna Sailer"
    },
    "Selenskyj auf Besuch bei Steinmeier: Deutschland \"wahrer Freund\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "11:58 Uhr",
        "comments": 4,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Sch\u00fcsse in Ostfrankreich: Mann verletzt f\u00fcnf Menschen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "11:46 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "\"Jo, do schau her!\" \u2013 Das Quiz zum Kultfilm \"Muttertag\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "11:23 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Quiz",
        "author": "nachrichten.at (jup)"
    },
    "Der Ausweg hei\u00dft Mehrweg": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "11:04 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Sarah Pfoser"
    },
    "Linzer Taxifahrer von Fahrg\u00e4sten attackiert": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "10:55 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Mit 160 km/h durch 70er-Zone gerast": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "10:33 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Weil er keinen Krach mit dem Papst will: Bandenboss im Kongo l\u00e4sst Nonne frei": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "10:12 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "36 Betriebe angezeigt: Betrugsf\u00e4lle bei Reparaturbonus aufgedeckt": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "10:01 Uhr",
        "comments": 8,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Hallstatt probt den Sichtschutz vor Touristen": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "09:26 Uhr",
        "comments": 14,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Gabriel Egger"
    },
    "Mama und Profisportlerin: \"Ich hatte es mir einfacher vorgestellt\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "08:12 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Reinhold P\u00fchringer"
    },
    "\"Wir haben eine Schule gegr\u00fcndet, die wir fr\u00fcher selber gern gehabt h\u00e4tten\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "08:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Monika Kreiseder"
    },
    "Landesweiter Luftalarm in der Ukraine": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "07:38 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Pl\u00f6tzlich ohne Patrick leben m\u00fcssen": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "07:16 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Mai 2023 07:16 Uhr"
    },
    "Vom Profisport ins Unternehmertum": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "07:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Philipp Fellinger"
    },
    "Schweden gewinnt den Song Contest 2023": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "01:03 Uhr",
        "comments": 18,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ballermann-Strand verliert \"blaue Flagge\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "21:59 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Selenskyj am Sonntag in Deutschland": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "21:35 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Live: Wer gewinnt den Song Contest?": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "21:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Beim K\u00fcssen erwischt: Glasner scherzte nach Eintracht-Sieg": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "21:02 Uhr",
        "comments": 7,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ternberg: Paragleiter von Baum gerettet": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "20:41 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "FP\u00d6 beklagt sich \u00fcber YouTube-Sperre": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "19:43 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "WAC und Hartberg fixierten Bundesliga-Klassenerhalt": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "19:37 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Tragischer Unfall: Motorradfahrer starb vor den Augen seines Bruders": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "19:29 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Der beste Essig \u00d6sterreichs kommt aus dem M\u00fchlviertel": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "19:00 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Ulrike Rubasch"
    },
    "D\u00e4mpfer f\u00fcr Thiem: Kein Satzgewinn im Semifinale": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "18:19 Uhr",
        "comments": 9,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Alexander Zambarloukos"
    },
    "Auto ging auf A1 bei Enns in Flammen auf": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "18:03 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "6:0 - Bayern feiern gegen Schalke h\u00f6chsten Sieg unter Tuchel": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:56 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Neue Twitter-Chefin: Linda Yaccarino l\u00f6st Elon Musk ab": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:49 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Wo Wohnen heutzutage noch leistbar ist": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:27 Uhr",
        "comments": 6,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Alexander Zens"
    },
    "Spannung vor dem ESC-Finale: So stehen \u00d6sterreichs Chancen": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:09 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ruhiger Schlaf mit elf Milliarden Euro?": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:00 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Dietmar Mascher"
    },
    "Bahnstreik in Deutschland kurzfristig abgesagt": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:48 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Jetzt live: Thiem im Mauthausen-Semifinale": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:39 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Wandern um St. Florian": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:18 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Sabine Neuweg"
    },
    "Laufspa\u00df pur beim Juniormarathon 2023 in Linz": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:17 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Valentin Bayer"
    },
    "Emma (15) aus Wien gewinnt \"The Voice Kids\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:10 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Schwerer Autounfall im Bezirk Amstetten": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "15:19 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ende oder Wende? Gmunden l\u00e4sst sich von der 2:1-F\u00fchrung nicht blenden": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "15:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Alexander Zambarloukos"
    },
    "Kochen mit k\u00fcnstlicher Intelligenz": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "14:55 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Philipp Braun"
    },
    "Finanzierung durch Million\u00e4rssteuer: Rauch will Geld f\u00fcr 500 Kassen\u00e4rzte": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "14:35 Uhr",
        "comments": 99,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Eishockey-WM: \u00d6sterreich verlor Auftakt gegen Frankreich in Overtime": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "14:19 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Selenskyj in Rom: \"Wichtiger Besuch f\u00fcr unseren Sieg\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "13:29 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Genussreise in ein feines Dorf": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "13:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Edmund Brandner"
    },
    "Versuchter Raub\u00fcberfall bei Linz-Marathon: Polizei sucht diesen Mann": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "12:12 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "SV-Ried-Sportdirektor Reifeltshammer: \"Derbe Schimpfw\u00f6rter sind am Platz nicht gefallen\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "11:34 Uhr",
        "comments": 13,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Thomas Streif"
    },
    "Giro-Sekundenkrimi an Evenepoel": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "21:40 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "AUA-Maschine musste auf dem Weg nach New York notlanden": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "10:56 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "KI, Falthandy, Tablet: Wie Google auf fahrende Z\u00fcge aufspringen will": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "10:15 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Thomas Nigl"
    }
}