{
    "Fu\u00dfball-Bundesliga: Salzburg blieb auf Meisterkurs, Austria \u00fcberholte Rapid": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:46 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Hausregeln": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:45 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Michael Sch\u00e4fl"
    },
    "Rieds 1:1 in Tirol hat ein Nachspiel": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:43 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Raphael Watzinger"
    },
    "Wolfgang Sobotka: \"Ich vergebe keine Noten, wer gut und wer schlecht ist": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Markus Staudinger"
    },
    "\"Tatort\": Kinder und Klischees": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:27 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Nora Bruckm\u00fcller"
    },
    "Das waren die wichtigsten Meldungen am Muttertag": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:21 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "keine Angabe",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Selenskyj nahm Karlspreis entgegen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:11 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Black Wings: Training wie bei den Navy Seals": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "19:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Markus Prinz"
    },
    "Thiem-Bezwinger Medjedovic triumphierte in Mauthausen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "18:14 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Ein Jubil\u00e4um, bei dem es richtig \"B\u00c4M!\" macht": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "18:07 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Nora Bruckm\u00fcller"
    },
    "T\u00fcrkei-Wahl: Erdogan f\u00fchrt laut ersten Teilergebnissen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:57 Uhr",
        "comments": 4,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Erst geschlagen, dann entlassen - AK erstritt 6000 Euro f\u00fcr Opfer": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:48 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Die Odyssee eines ukrainischen Sch\u00fclers auf Schulsuche in Linz": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:45 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Christian Diabl"
    },
    "Loreen schrieb beim Song Contest Geschichte": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:39 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Herbert Schorn"
    },
    "Zwei Verletzte bei Frontalcrash": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "17:39 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Thailand w\u00e4hlte neues Parlament - Opposition nach ersten Teilergebnissen vorn": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:31 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Auch kommende Woche bleibt es nass und k\u00fchl": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:19 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "\"Kom\u00f6die mit Krimicharakter\" zum Saisonstart im Theater Meggenhofen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Valentin Bayer"
    },
    "Gmundner Studentin (22) wurde Staatsmeisterin im Wuzeln": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "16:56 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Edmund Brandner"
    },
    "Amstetten rehabilitierte sich mit 3:2-Ausw\u00e4rtssieg": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "16:35 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "0:1 - LASK unterlag Red Bull Salzburg": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "16:21 Uhr",
        "comments": 6,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "\"Es klingt kitschig, aber wir sind beste Freunde geworden\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "16:13 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Nora Bruckm\u00fcller"
    },
    "Selenskyjs Vers\u00f6hnungsbesuch in Deutschland": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "15:55 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Die 10 besten Weine aus O\u00d6": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "15:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Philipp Braun und Hans Stoll"
    },
    "Nach dem 2:0 gegen die Young Violets r\u00fcstet sich Vorw\u00e4rts bereits f\u00fcr Sturm": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "14:42 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Gerald Winterleitner"
    },
    "Vor 50 Jahren hob die ramponierte Raumstation Skylab ab": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "14:10 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Klaus Buttinger"
    },
    "Bis zu 210 km/h: Zyklon \"Mocha\" erreichte Myanmar und Bangladesch": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:59 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Zugausf\u00e4lle trotz Streikabsage": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:37 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Selenskyj wird von Deutschland weiter Unterst\u00fctzung zugesagt": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Der Kanzler kam als \u00dcberraschungsgast": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "13:27 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "SP\u00d6: Streit um Wahlkommission eskaliert": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:09 Uhr",
        "comments": 21,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Bali, die Insel der vielen Namen": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:02 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Magdalena Lagetar"
    },
    "Maurer bittet SP\u00d6 zur\u00fcck an den Verhandlungstisch": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "12:56 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Weitergabe von Trafiken innerhalb der Familie wird eingeschr\u00e4nkt": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "12:25 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Red Bull verleiht Handgas: Vom Rollstuhl in den Porsche": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "12:14 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Christoph Z\u00f6pfl"
    },
    "Was f\u00fcr Whistleblower zu tun ist": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "12:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Susanna Sailer"
    },
    "Selenskyj auf Besuch bei Steinmeier: Deutschland \"wahrer Freund\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "11:58 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Sch\u00fcsse in Ostfrankreich: Mann verletzt f\u00fcnf Menschen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "11:46 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "\"Jo, do schau her!\" \u2013 Das Quiz zum Kultfilm \"Muttertag\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "11:23 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Quiz",
        "author": "nachrichten.at (jup)"
    },
    "Der Ausweg hei\u00dft Mehrweg": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "11:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Sarah Pfoser"
    },
    "Linzer Taxifahrer von Fahrg\u00e4sten attackiert": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "10:55 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Mit 160 km/h durch 70er-Zone gerast": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "10:33 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Weil er keinen Krach mit dem Papst will: Bandenboss im Kongo l\u00e4sst Nonne frei": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "10:12 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "36 Betriebe angezeigt: Betrugsf\u00e4lle bei Reparaturbonus aufgedeckt": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "10:01 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Hallstatt probt den Sichtschutz vor Touristen": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "09:26 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Gabriel Egger"
    },
    "Mama und Profisportlerin: \"Ich hatte es mir einfacher vorgestellt\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "08:12 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Reinhold P\u00fchringer"
    },
    "\"Wir haben eine Schule gegr\u00fcndet, die wir fr\u00fcher selber gern gehabt h\u00e4tten\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "08:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Monika Kreiseder"
    },
    "Landesweiter Luftalarm in der Ukraine": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "07:38 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Pl\u00f6tzlich ohne Patrick leben m\u00fcssen": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "07:16 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Mai 2023 07:16 Uhr"
    },
    "Vom Profisport ins Unternehmertum": {
        "isPremium": true,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "07:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Philipp Fellinger"
    },
    "Schweden gewinnt den Song Contest 2023": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "01:03 Uhr",
        "comments": 8,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ballermann-Strand verliert \"blaue Flagge\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "21:59 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Selenskyj am Sonntag in Deutschland": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "21:35 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Live: Wer gewinnt den Song Contest?": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "21:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Beim K\u00fcssen erwischt: Glasner scherzte nach Eintracht-Sieg": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "21:02 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ternberg: Paragleiter von Baum gerettet": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "20:41 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "FP\u00d6 beklagt sich \u00fcber YouTube-Sperre": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "19:43 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "WAC und Hartberg fixierten Bundesliga-Klassenerhalt": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "19:37 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Tragischer Unfall: Motorradfahrer starb vor den Augen seines Bruders": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "19:29 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Der beste Essig \u00d6sterreichs kommt aus dem M\u00fchlviertel": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "19:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Ulrike Rubasch"
    },
    "D\u00e4mpfer f\u00fcr Thiem: Kein Satzgewinn im Semifinale": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "18:19 Uhr",
        "comments": 7,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Alexander Zambarloukos"
    },
    "Auto ging auf A1 bei Enns in Flammen auf": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "18:03 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "6:0 - Bayern feiern gegen Schalke h\u00f6chsten Sieg unter Tuchel": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:56 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Neue Twitter-Chefin: Linda Yaccarino l\u00f6st Elon Musk ab": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:49 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Wo Wohnen heutzutage noch leistbar ist": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:27 Uhr",
        "comments": 5,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Alexander Zens"
    },
    "Spannung vor dem ESC-Finale: So stehen \u00d6sterreichs Chancen": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:09 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ruhiger Schlaf mit elf Milliarden Euro?": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "17:00 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Dietmar Mascher"
    },
    "Bahnstreik in Deutschland kurzfristig abgesagt": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:48 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Jetzt live: Thiem im Mauthausen-Semifinale": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:39 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Wandern um St. Florian": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:18 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Sabine Neuweg"
    },
    "Laufspa\u00df pur beim Juniormarathon 2023 in Linz": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:17 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Valentin Bayer"
    },
    "Emma (15) aus Wien gewinnt \"The Voice Kids\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "16:10 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Schwerer Autounfall im Bezirk Amstetten": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "15:19 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ende oder Wende? Gmunden l\u00e4sst sich von der 2:1-F\u00fchrung nicht blenden": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "15:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Alexander Zambarloukos"
    },
    "Kochen mit k\u00fcnstlicher Intelligenz": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "14:55 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Philipp Braun"
    },
    "Finanzierung durch Million\u00e4rssteuer: Rauch will Geld f\u00fcr 500 Kassen\u00e4rzte": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "14:35 Uhr",
        "comments": 61,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Eishockey-WM: \u00d6sterreich verlor Auftakt gegen Frankreich in Overtime": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "14:19 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Selenskyj in Rom: \"Wichtiger Besuch f\u00fcr unseren Sieg\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "13:29 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Genussreise in ein feines Dorf": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "13:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Edmund Brandner"
    },
    "Versuchter Raub\u00fcberfall bei Linz-Marathon: Polizei sucht diesen Mann": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "12:12 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "SV-Ried-Sportdirektor Reifeltshammer: \"Derbe Schimpfw\u00f6rter sind am Platz nicht gefallen\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "11:34 Uhr",
        "comments": 13,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Thomas Streif"
    },
    "AUA-Maschine musste auf dem Weg nach New York notlanden": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "10:56 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "KI, Falthandy, Tablet: Wie Google auf fahrende Z\u00fcge aufspringen will": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "10:15 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Thomas Nigl"
    },
    "Anzeigen und Alkolenker: Turbulente Nacht f\u00fcr Linzer Polizei": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "09:40 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Nach Protest in Allerheiligen stellt Bank Schlie\u00dfung ruhend": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "09:25 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Bernhard Leitner"
    },
    "Tag f\u00fcr Tag Muttertag": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "08:52 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Thomas Arnoldner"
    },
    "Handball: Br\u00f6ckelt der Harder Nimbus?": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "08:06 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "O\u00d6N-Sport"
    },
    "\"Wir brauchen in der EU einen neuen Agrarkommissar\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "07:32 Uhr",
        "comments": 4,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Alexander Zens"
    },
    "\"Homeoffice war einer der schlimmsten Fehler der Tech-Industrie\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "07:30 Uhr",
        "comments": 25,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Deutscher Filmpreis: Auszeichnungen f\u00fcr Kammerer und Jelinek": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "07:23 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Langfristig am g\u00fcnstigsten: H\u00e4user f\u00fcr jede Lebenslage": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "07:00 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Sigrid Brandst\u00e4tter"
    },
    "Wof\u00fcr die FACC 130 Millionen Euro zus\u00e4tzliches Kapital ausgeben will": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "06:47 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Dietmar Mascher"
    },
    "Ofterings B\u00fcrgermeisterin sieht sich in der Rolle einer Dienstleisterin": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "06:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Reinhold Gruber"
    },
    "Dominic Thiem bleibt makellos": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "06:00 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Alexander Zambarloukos"
    },
    "\"Immobilienmarkt ist im Wandel\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "05:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Alexander Zens"
    },
    "Miba \u00fcberspringt Umsatzmilliarde mit h\u00f6heren Preisen und der Energiewende": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "05:27 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Martin Roithner"
    },
    "Ein unwahrscheinliches Szenario, das jedoch enorme Folgen f\u00fcr alle h\u00e4tte": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:57 Uhr",
        "comments": 6,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Neues M\u00fchlviertler Werk: Startschuss f\u00fcr Hochh\u00e4user aus Holz": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:45 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Ulrike Rubasch"
    },
    "Mit Kinderr\u00e4dern auf Kurs": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:37 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Martin Roithner"
    },
    "Wie aus der Neuen Galerie das Lentos wurde": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Peter Grubm\u00fcller"
    },
    "Jetzt live: Austria und Rapid im Derby um letzten Europacup-Fixplatz": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "16:48 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Die Top-Meldungen am Muttertag": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "09:19 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "keine Angabe",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "\u201eMorbus Kickl\u201c": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 43,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Gerald Mandlbauer"
    },
    "Braucht die KI Grenzen?": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "LASK im Duell der Ungeschlagenen gegen Salzburg: \"Jeder brennt darauf\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Sport",
        "author": "G\u00fcnther Mayrhofer"
    },
    "Auf der Suche nach unserer \"Herkunft\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Peter Grubm\u00fcller"
    },
    "\u00d6ffentliche Debatten bringen Markt f\u00fcr Strom und Gas in Schwung": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Sigrid Brandst\u00e4tter"
    },
    "Gem\u00fcse- und Obstbauern verlieren Erntehelfer": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 11,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Alexander Zens"
    },
    "Schafft die T\u00fcrkei einen demokratischen Neuanfang?": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Eike-Clemens Kullmann"
    },
    "Regenpause: Tennis-Finale in Mauthausen im dritten Satz unterbrochen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:22 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at"
    },
    "Wahllokale in der T\u00fcrkei haben geschlossen": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "17:02 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Wie schaut eine Tankstelle im Jahr 2035 aus?": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Carsten Hebestreit"
    },
    "Thailand w\u00e4hlte ein neues Parlament - Opposition bei Umfragen voran": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "13:02 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Livestream zum Tennis-Finale in Mauthausen": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "12:35 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Sport",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Christiane Rau: Nachhaltig auf Augenh\u00f6he": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Valentin Bayer"
    },
    "Erdogan: Der Autokrat, der einst als Reformer und Hoffnungstr\u00e4ger begann": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Heidi Riepl"
    },
    "Textil-Recycling: Chancen und Nachholbedarf f\u00fcr Ober\u00f6sterreich": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 5,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Verena Mitterlechner"
    },
    "Der R\u00fcckzug der Orden aus Ober\u00f6sterreich": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Eike-Clemens Kullmann"
    },
    "Richtungsweisende Parlaments- und Pr\u00e4sidentenwahlen in der T\u00fcrkei": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "11:40 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Teuerung: Wutreden, Ordnungsrufe und Misstrauensantr\u00e4ge": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 43,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Lucian Mayringer"
    },
    "\"Es ist auch ein spiritueller Verlust\"": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Manfred Wolf"
    },
    "Notruf der Gewerkschaft: Zu viele Spitalsbetten gesperrt": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "LASK gegen Red Bull Salzburg - Halbzeitstand 0:0": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "15:22 Uhr",
        "comments": 4,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Unsere Hymnen": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "Roman Sandgruber"
    },
    "\"Founding Lab\": So soll die Digital-Uni starten": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Michael Sch\u00e4fl"
    },
    "Von Mannesmut und Frauentreue": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:30 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Roman Sandgruber"
    },
    "Jetzt live: LASK gegen Red Bull Salzburg": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "14:21 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Sport",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "\"Mama\" von Folkshilfe auf nachrichten.at": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "04:20 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Helmut Atteneder"
    },
    "Bankhaus Sp\u00e4ngler: Bestes Ergebnis im 195. Jahr": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "03:20 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Alexander Zens"
    },
    "Klimaaktivisten im Visier des Staatsschutzes": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "03:17 Uhr",
        "comments": 20,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Gesundheitszentrum nahm H\u00fcrde im Gemeinderat": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "03:15 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Bernhard Leitner"
    },
    "Radfahrer traten f\u00fcr Elina ganz kr\u00e4ftig in die Pedale": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "02:50 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Airport Klagenfurt: Land und Stadt wagen Neustart": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "02:34 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Wirtschaft",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Weltweite Herzstudie: Europas Patient kommt aus dem Spital in Braunau": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "01:20 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Dancing Stars: Nachz\u00fcglerin Missy May holte Sieg": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:20 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "SP\u00d6: Streit um Wahlkommission tobt weiter": {
        "isPremium": false,
        "date": "14. 5. 2023",
        "time": "07:47 Uhr",
        "comments": 15,
        "ressort": "Politik",
        "author": "nachrichten.at/apa"
    },
    "Ecken, Kanten und ein rotes \"Z\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Panorama",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Anfrage der Neos nach Mahrer-Beschwerde": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Gesundheitstour zum Thema Schlaf am 17. Mai": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "\"Sind in Kriegssituation\"": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Politik",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Herr Doktor, sind Tattoos gef\u00e4hrlich?": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 3,
        "ressort": "Meine-Welt",
        "author": "Johannes Neuhofer"
    },
    "EU-Abgeordnete spricht vor Rohrbachs Wirtschaft": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Garsten singt zum 120-Jahr-Jubil\u00e4um": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Mit Heimvorteil an die Tabellenspitze": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Julia Sanina: Die Song-Contest-Botschafterin": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Meinung",
        "author": "Herbert Schorn"
    },
    "Zum 120. Mal tanzt Ober\u00f6sterreich in Wien auf": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "Philipp Fellinger"
    },
    "\"Salz der Erde\": Die \u00d6kumenische Sommerakademie": {
        "isPremium": false,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Lokales",
        "author": "O\u00d6N"
    },
    "Neue Leiterin der SP-Befragung l\u00e4dt Wahlzeugen ein": {
        "isPremium": false,
        "date": "unknown",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 1,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Mai 2023"
    },
    "Njet": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 2,
        "ressort": "Politik",
        "author": "Lucian Mayringer"
    },
    "Theaterkr\u00e4ftemangel": {
        "isPremium": true,
        "date": "13. 5. 2023",
        "time": "00:04 Uhr",
        "comments": 0,
        "ressort": "Kultur",
        "author": "Peter Grubm\u00fcller"
    }
}